Documento gerado sob autenticação Nº UQG.370.957.RNQ, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             192                  de  04/01/2020
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°54587,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROCURADOR FEDERAL, do
Quadro de Pessoal desta Universidade, FRANCISCO DE PAULA ROCHA DOS SANTOS (Siape: 9356071 ),  para
substituir   SAULO PINHEIRO DE QUEIROZ (Siape: 1729364 ), Procurador-Geral da Procuradoria-Geral, Código
CD-3, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 06/01/2020 a 10/01/2020, com o decorrente
pagamento das vantagens por 5 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
